準備迎接全球經濟衰退

global recession 2021

Coronavirus to spark “severe” global recession
We’ve updated our forecasts to reflect the impact of coronavirus. The news is not good, with 2020 poised to be the worst year since the 1930s.

嘩大佬，篇嘢舊年喎。

你睇完佢分析先，今年會衰過舊年

不過中國會繼續保持經濟高速增長

好快就會取代美國成為最大經濟體

The consequence would be another recession – a double dip in activity. A similar outcome would occur if we did not see a seasonal drop off in infection rates.

如果今年仲係搞唔掂隻病毒（傾向搞唔掂）就會衰退

然後中國將成為全球最大經濟體
我係中國人啊屌

計咗無限QE未

經濟衰退，然後戰爭爆發

世界嘅陣痛只會越來越強，耶穌嘅國度即將誕生